以色列發明左武漢肺炎疫苗 不過

‪Israeli research center to announce it developed coronavirus vaccine, sources say - Israel News -

要排期做人體試驗

Around a month and a half after the genetic sequence was published, biotechnology company Moderna, Inc., based in Boston, Massachussets, announced it had completed the development of a possible coronavirus vaccine. Immediately afterward the vaccine was sent to the U.S. National Institute of Allergy and Infectious Diseases, with clinical trials, which will include up to 25 health participants, to start in April and end in the summer. Any Israel vaccine will presumably also need to go through a similar or even stricter process before it will be approved for use.

以色列真係好撚勁相信香港建國後都唔會輸

個個都話有，但測試先係最耐

而家大把患者可以做實驗

USA August finish testing so not long at all..

就係要健康嘅人

如果變左種 每次更新疫苗要幾耐 洗唔洗半年

美國專家話最快都要一年

呢個係第一枝疫苗？
但之後變種呢？ 每次更新都一年？
咁一定追唔上rna全球變種

美國早幾日都話研發左，準備臨床測試

其實要研發唔難,臨床先係問題,呢個過程都冇得快

疫苗其實姐係打d老弱殘既病毒入你體內等你免疫系統快速ko佢再得到抗體

制造唔難，但反應份量等等要搵基數大既活人黎試反應先係最浪費時間

其實以後，AI可唔可以計算埋呢part?
利申科技、醫藥盲

試一次起碼幾個月

疫苗亂用，你仲危險過肺炎